# VERACRYPT



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Вільне, багатоплатформне програмне забезпечення, що використовується для миттєвого шифрування дисків та файлів.

- **версія програми &#128230;**: :one: . :two: :six: . :seven:
- **розробник &#128422;**: IDRIX
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.veracrypt.fr/code/VeraCrypt/)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.veracrypt.fr/en/Downloads.html)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.veracrypt.fr/en/Downloads.html)

